［建議］一人一坐報答港鐵

多謝政府作為最大股東的港鐵 完全配合政府施政 無視市民需要

自推十次

9

8

7

6

5

4

3

2

1

再推

推

推呀

推到20

我再推